黎明行動 不如驅蝗行動

平日夜晚 六日 商場 游客區行街
好似鳩嗚咁
直攻聖誕零售銀包
零售 飲食 多數唔係黃
到時變失業大軍
直接怪政府唔回應訴求

我要聖誕行街街
光復香港
時代革命

pish

Push

1

2

今日元氣8折 1個月得1日

3

果間垃圾8折都仲貴到仆街啦

今晚會大排長龍

一碟幾塊魚生刺身就幾廿蚊，咁都肯制？

4

落去摘名

5

癱瘓聖誕，同新年，零售同食店死硬，但係香港最重要金融無事，中共吾會理

不如喺d蝗聚集地方，播番d蝗點俾共產黨逼害，最近支那入面嘅示威，輸出革命

拉

記住從前的錯誤

開心和你shop

又重蹈5年前鳩嗚團覆轍？

拉

6